[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/154052324", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150786666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57446830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57446830/answer/153846684", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u4e8c\u624b\u8f66\u7535\u5546\u7684\u524d\u666f\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57181833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57181833/answer/154114564", "content": "\n\u53c2\u52a0\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140610868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27051162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27051162/answer/153998068", "content": "\n\u51fa\u7248\u793e\u7f16\u8f91\u662f\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u672c\u5c0f\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56900242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56900242/answer/153959267", "content": "\n\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u94a2\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26548535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26548535/answer/153703350", "content": "\n\u4f0d\u8fea\u00b7\u827e\u4f26\u7684\u300a\u8d5b\u672b\u70b9\u300b\u60f3\u8868\u8fbe\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153946053", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26956138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26956138/answer/152949397", "content": "\n\u7ecf\u5178\u7684\u6cd5\u5f0f\u751c\u54c1\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57235424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57235424/answer/152962769", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u71ac\u591c\u7684\u4eba\u8eab\u4f53\u5230\u5e95\u635f\u5931\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/153961766", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57457205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57457205/answer/153161765", "content": "\n\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\uff0c\u5c31\u4e0a\u4e0d\u4e86\u6e05\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43677446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43677446/answer/98758973", "content": "\n\u9b4f\u5219\u897f\u7531\u751f\u75c5\u5230\u79bb\u4e16\uff0c\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u7684\u4eba\u751f\u601d\u8003\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57447366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57447366/answer/154104961", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u51e0\u4e4e\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u652f\u6301\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50347923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50347923/answer/120552228", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u3001\u7f8e\u56fd\u7684\u57ce\u5e02\u8bbe\u8ba1\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u503c\u5f97\u5bf9\u65b9\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732499/answer/154071923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u300c\u6b65\u6570\u57ab\u5e95\u7f5a\u7ad9\u4e00\u5468\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57521595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57521595/answer/154078255", "content": "\n\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u9ad8\u623f\u4ef7\u538b\u529b\u4e0b\uff0c\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u7684\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25003127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25003127/answer/153460771", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u5230\u63a5\u7eb3\u81ea\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48035752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48035752/answer/153126211", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u71c3\u5230\u7206\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121111/answer/151669547", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Sean Howe \u7684\u8457\u4f5c\u300a\u6f2b\u5a01\u5b87\u5b99\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57516722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57516722/answer/153399069", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\u5c31\u8d8a\u7126\u8651\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52aa\u529b\u4e0d\u80fd\u5e26\u6765\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55155691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55155691/answer/143302390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u5c06\u4e0b\u4ee4\u6682\u505c\u54117\u4e2a\u4f0a\u65af\u5170\u56fd\u5bb6\u53d1\u653e\u7b7e\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/150717545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153911412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24369655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24369655/answer/153196405", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6587\u827a\u7684app\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57368262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57368262/answer/152829122", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u8272\u7ecf\u4e45\u4e0d\u8870\u5374\u603b\u80fd\u5f15\u9886\u65f6\u5c1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57648999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57648999/answer/154030594", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u91d1\u878d\u89d2\u5ea6\u5206\u6790\u56e0\u9ad8\u5229\u8d37\u800c\u53d1\u751f\u7684\u5c71\u4e1c\u6d89\u9ed1\u300c\u8fb1\u6bcd\u6848\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154019625", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57503997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57503997/answer/153562670", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7edf\u4e00\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65f6\u5019\u519b\u961f\u4ea4\u6d41\u56f0\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57672285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57672285/answer/153904850", "content": "\n\u7f51\u7edc\u6587\u5b66\u4e2d\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u8bde\u751f\u7ecf\u5178\u6587\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57361126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57361126/answer/152746023", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Hamilton \u5bf9 HP filter \u7684\u6279\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19682869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19682869/answer/14398439", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\u7684\u597d\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27051162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27051162/answer/35106777", "content": "\n\u51fa\u7248\u793e\u7f16\u8f91\u662f\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u672c\u5c0f\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732499/answer/154065690", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u300c\u6b65\u6570\u57ab\u5e95\u7f5a\u7ad9\u4e00\u5468\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153411292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0806863.hk\uff093 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22761254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22761254/answer/116298223", "content": "\n\u5fc3\u7406\u54a8\u8be2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\u5982\u4f55\u627e\u5230\u9760\u8c31\u7684\u5fc3\u7406\u54a8\u8be2\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606471/answer/153847780", "content": "\n\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u5979\u8bf4\u5979\u8fd8\u613f\u610f\u548c\u6211\u597d\u597d\u8fc7\uff0c\u6211\u5185\u5fc3\u5f88\u96be\u8fc7\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009124/answer/154009501", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u6c9f\u901a\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55320845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55320845/answer/144032083", "content": "\n\u52a0\u5dde\u5927\u5b66\u4f2f\u514b\u5229\u5206\u68212017\u5e742\u67081\u65e5\u7684\u9a9a\u4e71\u6d3b\u52a8\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u6837\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/153831335", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37104257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37104257/answer/110350041", "content": "\n\u5982\u4f55\u88c5\u903c\u88c5\u5f97\u522b\u4eba\u4e00\u6123\u4e00\u6123\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50470054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50470054/answer/121267768", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4eba\u95f4\u5931\u683c\u300b\u8981\u7ffb\u8bd1\u4e3a\u4eba\u95f4\u5931\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34080790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34080790/answer/153998836", "content": "\n\u300a\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u300b\u4e2d\u300c\u58f3\u300d\u7684\u6b63\u786e\u8bfb\u97f3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49193793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49193793/answer/153791539", "content": "\n\u4e91\u6e32\u67d3\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u4e0e\u4f20\u7edf\u7684\u6e32\u67d3\u519c\u573a\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff0c\u884c\u4e1a\u53d1\u5c55\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153946315", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29027583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29027583/answer/48329069", "content": "\n\u91d1\u5777\u5783\u5e7f\u544a\u4e0a\u6258\u4e0b\u5df4\u7684\u8001\u5934\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45205612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45205612/answer/98700990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Luxenius\u3001\u91c7\u94dc\u7b49\u7528\u6237\u8d28\u7591\u98de\u9e1f\u51b0\u6cb3\u3001\u4e00\u7b11\u98ce\u4e91\u8fc7\u7b49\u7528\u6237\u5728\u300c\u9b4f\u5219\u897f\u4e8b\u4ef6\u300d\u4e2d\u6536\u8d39\u4e3a\u767e\u5ea6\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20263844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20263844/answer/109937173", "content": "\n\u6ca1\u6709\u5929\u4f7f\u53ca VC \u7684\u6295\u8d44\uff0c\u521b\u4e1a\u516c\u53f8\u8be5\u5982\u4f55\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41070346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41070346/answer/153777113", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u6811\u6728\u62cd\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56654450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56654450/answer/151716525", "content": "\n\u592a\u5e73\u6d0b\u5c9b\u56fd\u5982\u4f55\u63a5\u5165\u56fd\u9645\u4e92\u8054\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140655507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57093675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57093675/answer/152538774", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/135395730", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46101632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46101632/answer/152915802", "content": "\n\u7a81\u7136\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\u4e86\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19855515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19855515/answer/105225913", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u6709\u7279\u8272\u7684\u65c5\u6e38\u5730\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/153976346", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57721414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57721414/answer/154089073", "content": "\n\u6cdb\u5a31\u4e50\u4ea7\u4e1a\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u4e0e\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u3001\u4e2d\u534e\u6587\u5316\u76f8\u7ed3\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/121158416", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21872543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21872543/answer/152537079", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\u8fd9\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u503c\u5f97\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57708619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57708619/answer/154072068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u65e5\u5df4\u9ece19\u533a\u4e00\u65c5\u6cd5\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\u88ab\u6cd5\u56fd\u8b66\u5bdf\u51b2\u5165\u5bb6\u4e2d\u5f00\u67aa\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29049597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29049597/answer/153908139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8001\u5e08\u5411\u5b66\u751f\u704c\u8f93\u300c\u4eba\u548c\u4eba\u4e4b\u95f4\u667a\u529b\u6c34\u5e73\u6ca1\u6709\u5dee\u522b\u300d\u7684\u89c2\u5ff5\uff1f\u4f1a\u5bf9\u5b66\u751f\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49489845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49489845/answer/153984919", "content": "\n\u4e00\u4e2aIP\uff08\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff09\u53ef\u4ee5\u521b\u9020\u591a\u5927\u7684\u7ecf\u6d4e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27538309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27538309/answer/153646916", "content": "\n\u6708\u89c1\u8349 \u8513\u8d8a\u8393 \u5927\u8c46\u5f02\u9ec4\u916e\u7b49\u529f\u6548\u4f17\u591a \u9488\u5bf9\u5973\u6027 \u53ef\u8c03\u8282\u5185\u5206\u6ccc\u7684\u4fdd\u5065\u54c1\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u6548\uff1f\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u8d77\u4f5c\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57713618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57713618/answer/154019663", "content": "\n\u7537\u6027\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u4e0e\u5f02\u6027\u76f8\u5438\u7684\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56666175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56666175/answer/149981996", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8eab\u4e3a\u5973\u6027\u662f\u4e00\u4ef6\u5f88\u5e78\u798f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54828395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54828395/answer/151281608", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35217326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35217326/answer/147953925", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6c11\u95f4\u5de5\u827a\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5373\u5c06\u8981\u5931\u4f20\u7684\u8001\u624b\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57320033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57320033/answer/152684270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u201c\u5531\u201d\u7684\u529f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29964856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29964856/answer/46279486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8001\u7684\u52a8\u4f5c\u7535\u5f71\u3001\u6b66\u4fa0\u7535\u5f71\u4eba\u7269\u90fd\u4f1a\u5934\u7ec6\u8eab\u957f\uff1f\u662f\u53d7\u5f53\u65f6\u6280\u672f\u9650\u5236\u8fd8\u662f\u523b\u610f\u505a\u6210\u8fd9\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23058319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23058319/answer/23555508", "content": "\n\u539f\u521d\u5f15\u529b\u6ce2\u7684\u53d1\u73b0\u5728\u79d1\u5b66\u4e0a\u6709\u591a\u5927\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19899222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19899222/answer/51831687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u7f8e\u56fd\u4eba\u6ca1\u80fd\u6253\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968956/answer/93223234", "content": "\n\u5982\u4f55\u6311\u9009\u597d\u7684\u521b\u4e1a\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5224\u65ad\u6807\u51c6\u786e\u5b9a\u5b83\u662f\u5426\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27030435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27030435/answer/71369509", "content": "\n\u6b66\u5f53\u6d3e\u4e0d\u662f\u9053\u6559\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u5f53\u4e03\u4fa0\u53ef\u4ee5\u5a36\u59bb\u751f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20277169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20277169/answer/14587139", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u529b\u4fc3\u4f7f\u674e\u5f00\u590d\u8001\u5e08\u6bcf\u5929\u5237\u5fae\u535a\uff1f\u662f\u5174\u8da3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632965/answer/12495148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c37\u6b4c\u6536\u8d2d\u7684 265 \u5931\u8d25\u4e86\uff0c\u800c\u767e\u5ea6\u6536\u8d2d\u7684 hao123 \u53d1\u5c55\u826f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20486020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20486020/answer/15264328", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4 CTO \u738b\u575a\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\u4ed6\u7684\u4e2a\u4eba\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20476356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20476356/answer/15234886", "content": "\n\u9999\u6a7c\u79f0\u8c01\u80fd\u8bc1\u660e 360 \u6e38\u620f\u7684 400 \u5143 ARPU \u503c\uff0c\u4ed6\u4eec\u5c31\u6350\u6b3e\u7ed9\u6148\u5584\u673a\u6784\u3002\u56fd\u5185\u9875\u6e38\u5382\u5546\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56742541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56742541/answer/151772213", "content": "\nIKEA SPRIDD\u81f4\u656c\u4e86\u54ea\u4e9b\u827a\u672f\u5143\u7d20\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/140089994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57422092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57422092/answer/153352376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f82017\u5e743\u670821\u65e5\u4e0a\u67b6\u7ea2\u8272 iPhone 7 \u548c\u65b0\u6b3e 9.7 \u82f1\u5bf8 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487733/answer/153357213", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u77e5\u4e4e\u300c\u673a\u6784\u5e10\u53f7\u300d\uff1f\u54ea\u4e9b\u673a\u6784\u53ef\u80fd\u8fdb\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22322051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22322051/answer/31106041", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7834\u6848\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34080790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34080790/answer/146533136", "content": "\n\u300a\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u300b\u4e2d\u300c\u58f3\u300d\u7684\u6b63\u786e\u8bfb\u97f3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57422092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57422092/answer/152868069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f82017\u5e743\u670821\u65e5\u4e0a\u67b6\u7ea2\u8272 iPhone 7 \u548c\u65b0\u6b3e 9.7 \u82f1\u5bf8 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19825065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19825065/answer/13472824", "content": "\n\u6709\u4eba\u505a\u5783\u573e\u7ad9\u7fa4\uff0c\u5e74\u5165\u767e\u4e07\uff0c\u8fd9\u4e9b\u7ad9\u662f\u600e\u4e48\u83b7\u5f97\u5927\u91cf\u6d41\u91cf\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54828395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54828395/answer/152282937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23771964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23771964/answer/25631061", "content": "\n\u7232\u4ec0\u9ebc\u300c\u5c71\u5d0e\u300d\u59d3\u65e2\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamasaki\u300d\uff0c\u4e5f\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamazaki\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/150844241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33500951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33500951/answer/154066008", "content": "\n\u5c0f\u7f57\u4f2f\u7279\u00b7\u5510\u5c3c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7247\u916c\u6781\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152490928", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152549608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57093675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57093675/answer/151563250", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20229960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20229960/answer/14413402", "content": "\n\u5230\u5e95\u662f\u5b8b\u4f53\u597d\u8fd8\u662f\u5fae\u8f6f\u96c5\u9ed1\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/146226852", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55154790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55154790/answer/144553023", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u5728\u56fd\u5185\u7684\u76db\u884c\u662f\u5426\u662f\u4e00\u79cd\u6587\u5316\u5165\u4fb5\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33400300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33400300/answer/149534750", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u8d44\u91d1\u6709\u9650\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u6b3e\u7684\u5305\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55181445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55181445/answer/144194723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u845b\u5dfe\u652f\u6301\u300c\u5360\u535c\u7b97\u547d\u5e94\u6709\u5782\u76f4\u4e13\u5c5e\u95ee\u7b54\u5e73\u53f0\u300d\u7b49\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55181445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55181445/answer/144194441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u845b\u5dfe\u652f\u6301\u300c\u5360\u535c\u7b97\u547d\u5e94\u6709\u5782\u76f4\u4e13\u5c5e\u95ee\u7b54\u5e73\u53f0\u300d\u7b49\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55349633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55349633/answer/144155494", "content": "\n2017 \u5e74\u6625\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}]